{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120098",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어머니황태"
    },
    "text": "母黄苔\\n\nソウル江南区三成洞159 シェルB1 B04\\n\n08:30~21:00に営業している韓国料理レストランの母干しスケトウダラをご紹介いたします。 母干しスケトウダラは干しスケトウダラ料理類と一般的な韓国料理を専門にしており、この店は20年以上営業してきました。 このレストランは祝日にも営業しており、合計82席の座席を提供しています。 母スケトウダラは江原道から直接もらうスケトウダラの下ごしらえをして品質の良い料理を提供します。 ここでは美味しいスケトウダラの塩焼きとスケトウダラのソルロンタンが楽しめます。 この食べ物はお母さんの味を感じられるコクと香ばしさで有名です。 ピリ辛テナガダコ炒めとさっぱりした魚卵スープもぜひ一度試してみてください。 母干しスケトウダラは親切なサービスと豊かな人情を誇り、最高の味と同時に最高のサービスを受けることができる場所です。 これからは皆さんもお母さん干しスケトウダラの美味しい食べ物を楽しみに行ってみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランはソウル江南区三成洞159にあります。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランは08:30〜21:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランは何年以上営業していますか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランは20年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランは祝日に営業していますか？",
            "answer": "はい、母干しスケトウダラのレストランは祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランには何席の座席がありますか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランには合計82席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランでは美味しいスケトウダラの塩焼きとスケトウダラのソルロンタンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランでおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "はい、ピリ辛テナガダコ炒めとさっぱりした魚卵スープがおすすめです。ぜひ一度試してみてください。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランのサービスについて教えてください。",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランは親切なサービスと豊かな人情を誇り、最高の味と同時に最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "母干しスケトウダラのレストランはお母さんの味を感じられるコクと香ばしさが特徴です。"
        },
        {
            "question": "母干しスケトウダラのレストランに行く価値はありますか？",
            "answer": "はい、皆さんもお母さん干しスケトウダラの美味しい食べ物を楽しむためにぜひ行ってみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 507
    }
}